{"translation-revision-date":"2023-04-27 21:53:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Choose whether your %1$s should be included in search results. If you select \"No\", then your %1$s will be noindexed and excluded from the sitemap so that search engines ignore them.":["Elige si tus %1$s deber\u00edan incluirse en los resultados de b\u00fasqueda. Si seleccionas \u00abNo\u00bb, tus %1$s no ser\u00e1n indexados y se excluir\u00e1n del mapa de sitio para que los motores de b\u00fasqueda los ignoren."],"Your %1$s will be noindexed and excluded from the sitemap so that search engines ignore them. You can still control how their page title looks like below.":["Tus %1$s ser\u00e1n no indexados y excluidos del mapa del sitio para que los motores de b\u00fasqueda los ignoren. Todav\u00eda puedes controlar c\u00f3mo se ve el t\u00edtulo de tu p\u00e1gina a continuaci\u00f3n."],"Meta Description":["Meta description"],"Click on the tags below to insert variables into your title.":["Haga clic en las siguientes etiquetas para insertar variables en su t\u00edtulo."],"Show in Search Results":["Mostrar en los Resultados de B\u00fasqueda"],"Show %1$s Meta Box":["Mostrar el Meta Box de %1$s"],"Show %1$s Thumbnail in Google Custom Search":["Mostrar miniatura de %1$s en la b\u00fasqueda personalizada de Google"],"Show Date in Google Preview":["Mostrar Fecha en Vista Previa de Google"],"Other Options":["Otras Opciones"],"Read Only":["S\u00f3lo de Lectura"],"Bulk Editing":["Edici\u00f3n por Lotes"],"Robots Meta Settings":["Ajustes Meta Robots"],"%1$s Title":["%1$s T\u00edtulo"],"Click on the tags below to insert variables into your meta description.":["Haga clic en las siguientes etiquetas para insertar variables en su meta descripci\u00f3n."],"This feature is only for licensed %1$s users. %2$s":["Esta caracter\u00edstica es solo para usuarios de %1$s. %2$s"],"Remove Category Base Prefix":["Eliminar el Prefijo Base de Categor\u00eda"],"Keywords":["Palabras clave"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/TitleDescription.041a6561.js"}}