{"translation-revision-date":"2023-03-02 14:47:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Default Image Source (Set in Social Networks)":["Varsay\u0131lan G\u00f6rsel Kayna\u011f\u0131 (Ayar\u0131 Sosyal A\u011flarda)"],"Default Image (Set Below)":["Varsay\u0131lan G\u00f6rsel (A\u015fa\u011f\u0131dan Ayarlay\u0131n)"],"Choose Image":["G\u00f6rsel Se\u00e7"],"Custom Image":["\u00d6zel Resim"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resim"],"First Available Image":["\u0130lk Ge\u00e7erli Resim"],"Post Author Image":["Yazar G\u00f6rselini Yay\u0131nla"],"Image from Custom Field":["\u00d6zel Alandan G\u00f6rsel"],"First Image in Content":["\u0130\u00e7erikteki \u0130lk G\u00f6rsel"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Image.c727c271.js"}}